---
alias: ["Dr. H. Clive", "Dr. Clive", "Clive"]
---

Lider de la [[Expedición Clive]], financiada/organizada por la [[Fundación Penhew]].
Encontramos un telegrama del Dr para [[Edward Gavigan|Gavigan]] en [[1925-02-05 Visitar la fundación, Crowley, saqueo fundación#Incursión en la fundación Penhew]].

